尖東持刀賊劫找換店職員 掠走180萬元逃去無蹤

晚上7時許，尖東港晶中心一間找換店，有一男一女職員帶了一個裝有約180萬的背囊離開店舖，原因不明。兩名職員其後沿科學館道往紅磡火車站方向而行，當行至科學館道近行人天橋底時，突然被兩名持刀賊施襲，爭執間男職員背部受創。賊人搶走背囊後，隨即往加拿芬道跑走，女職員一度試圖追上，惟賊人最後登上一輛白色私家車逃去無蹤。

狗咬狗姐

做靚條數only

休班賊

咪又係呃保險